道期已經失禁式暴瀉近200點，班牛市股神知驚未

好驚 點算

特價時段尾班車

-0.5%真係好驚

股災

輸死了
唔玩喇畀返啲錢我

升2000跌200 驚西……

真 跌少少就股災
笑死

咩？股災？連登仔個個sh gme,而家升緊15%喎？

SH到2022年再講

唔玩啦

比番啲錢我

一陣又V返上去
有錢好入貨啦

唔敢再玩啦
All in cash

股JOY呀！走呀！

買啊

真，冇錢都要孖

我好L 驚

話說美元指數升左唔少wow